做過馬會電話投注 你問我盡答

大大話話都做左幾年
其實啲廢老都幾撚煩膠

幾錢人工？

果時得果40蚊。每日翻工都俾人電話輪姦

果你老母
翻你老母
死返5p啦

5p你老母

好無做

讀緊書當pt就好做